袁偉豪15歲係校草???

啲樣乜撚嘢事

有幾個都幾勇敢...

原來廿年既審美觀已經可以差咁遠

個四號同字母哥好似

02，04

型

似警訊入面啲賊多啲

啲對手都好強下

賭撚結婚生仔未

貼果時校花黎睇下

唔係有人認左由頭到尾都係假嘅咩？
張相入面嘅人同賭撚係兩個人後，係icq定唔知咩到偷出黎嘅

5號 20歲仲讀緊中學

幾多年前?

其他果d 咩料俾fd 玩?

佢起《YES!!》參選過好多次啦，由細發明星夢發到大